緊急!! 唔準再用 "私了"

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

自衛還自衛 做完唔即刻走真係等拉

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

以武制暴
Hit and run

歡迎更多其他用詞

為民除害!

反恐!

大叫：佢打人先架！！！

以武制暴

自身防衛!

自衛反擊

打擊黑社會

用番共狗最愛，
今日黑衣人順利止暴制亂

推

反黑

打擊鄉黑 消滅罪惡

止暴制亂

申張正義

push

POPO: 使用最低武力制服暴亂份子

大叫：佢打人先架！

C BIRD

Vex sfbbf

推 標題最好包埋你啲提議其實

真，呢啲詞好重要

自衞制暴

正名呀

皇天擊殺

以武制暴
自己每日對住塊鏡講十次

真係無辜? 今晚手足既行動靠你地廣傳啦

今日兩位黑社會打市民在先「有片」

合作自衛

明明係自衛 為民請命 私了講到好自私咁

除暴安良

止暴制亂!

自衞反擊 制服黑社會暴力份子

唔係私了，係以武制暴，用返林奠同啲狗最鐘意既字眼

激撚死佢地

唔割

推爆

自衛還擊

守護市民
反黑
抗暴

Push

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
✅止暴制亂
✅除暴安良

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
✅兄弟打波

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

❌暴徒
✅義士
✅手足
✅示威者

❌防暴警察
✅黑警
✅暴徒
✅毅進仔

除蟲啫

好

私了依樣野其實來源係太平時期d黑警懶過閪
d濕鳩打交攪黎又唔係大案 整黎又麻撚煩
好多時都叫當事人私了 又收到工 又唔駛孭飛
咁依家黑警不作為 大家私了好正常呀
我覺得私了兩隻字完全無問題

行使公民拘捕權
你郁手先 一陣仆親唔好喊

有人扮左膠帶風捉鬼割席 請大家見到一律不推文+block

樓豬仲未死？唔洗屌狗？

✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊

當警察屢次展視執法不公，社會無法依靠警察的時候，市民要自保，別無選擇，唯有自衛還擊

岩

還拖都好過私了

721 831

民間記者會都幫我地正左名做自衛
仲講私了 改口喇

pushhh self defence

up

你覺得冇問題姐，新聞報出黎，文宣嗰陣唔好睇。
公關啊明唔明？
你睇下政府就係靠哩啲公關技倆人，收服一大堆藍絲，仲有呃國際。
詳情請參考 The bill is dead
哩樣嘢我哋真係要學

替天行道

自衛

jack's bird

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

私了觀感上點都冇以武抗黑,以武制暴咁強而有力,理直氣壯

係，自衛

以武制黑

巴打，講「制服」佢
理性得黎帶正義感

收皮啦 on9 你試下比人追住黎砍先講野啦

自衞制服

顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑組」，行動時大叫「反黑」

掃黑除惡

連登藍屍 account

我以為
#199727

明智光秀
#324714

何尚生
#743

ICACBC
#228589

大和解！大和解！

用字好少少, 私了係負面字來.
點解用係自己友上面
改用D 正面D
自衛, 反擊等等

拯救廢老

❌私了
✅反黑
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
✅止暴制亂
✅除暴安良

荃灣被斬示威者
左腳傷勢：
右手傷勢：

爆眼

門牙爆裂

太古義士

落井下石，OT可以有10皮既黑警

比橡膠子彈爆頭既示威者

拔萃女教師爆眼

其他太多太多，不能盡錄

你仲割唔割？
仲想唔想互屌？

唔完美，可以檢討，但唔好互屌同白白分化，
諗下五大訴求，望下呢堆圖 警惕自己，
同路人點樣錯，點樣用武力，都唔夠對家萬份之一

以武抗暴!!!掃黑除惡!!!!

還拖

自衛簡單易明。

琴日叫人唔好講私了。先比人屌完

自衛反擊最和理非

建議：Jack’s Bird. —> 積克獅鳥

❌私了
✅反黑
✅反恐
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
✅止暴制亂
✅除暴安良

出面啲風向撚收皮
我地為民除害

核爆都唔割

偷名狗

學班強姦殺人犯咁講
當時情況危急 電光火石 生死之間 被迫作出極小的自衛反擊

Jack Griffin!

Jack Griffin

不是私了
只係佢地唔小心仆爆頭

用 仆親

賴屎都唔割 拖一定要還

但...顧下國際戰線既手足
顧下記者朋友既鏡頭
顧下淺黃既同情心

改返個易入口D既名

建議知己知彼叫「民間反黑」，行動時大叫「反黑」

agger

以武抗黑

以武制暴
先係唯一路

依個幾好

無人私了，有咩？無呀

儆惡懲奸
除暴安良
爲民除害
打擊黑勢力
反黑
自我防衛
保衛家園
止暴制亂
維持治安
守護市民
守護香港
賞善罰惡
斬妖除魔
降魔捉妖
鋤強扶弱
制服

探肛

推，唔係私了

樓豬忽撚大左？

支持前線任何決定
每一件事總有前因後果

替天行道
路見不平 拔刀相助

為民除害
以武制暴
自衛反擊

正確示範！
一定要hit and run 同埋一大班人齊上齊落，切忌一兩個就去挑人機/有人離隊比人伏擊啊

我支持私了
我屋企淺黃都支持喎
私了行動後 真係少左廢老亂搞事喎
你諗下荃灣將軍澳手足受到點先再同我沖出黎

Sor 發雞盲 一自衛左1 2個 班分化撚就出曬黎
樓主sor原諒我發雞盲

伸張正義

唔好再獅鳥， 係自衛呀唔該

連登藍屍 account 22/09/2019 2:24 AM 更新
自行FC 及block

RedRightHand *支持警察
#34793

我以為 *支持警察
#199727

明智光秀 *支持警察
#324714

何尚生 *開分化POST
#743

ICACBC *沬黑義士亂打人
#228589

E.Lamela *侮辱勇武
#34572

Shocking *五毛及分化撚
#22047

今天鵝 *老屈勇武攻擊記者
#64810

生氣了
#214644 *扮理性帶風向

冇錯 我地要反擊 並唔可以再涯打！

為民除害
以武制暴

點制暴？針對四肢，令佢最少幾個月內除咗靜思己過就乜都做唔到

支持勇武

push
係自衛，警察係維權人士，市民人人自衛

大家幫幫推
等文宣好做啲

試諗下一張poster寫「私了」
另一張就寫「以武制暴」
邊一張好睇啲呢
唔該大家幫幫手

私了冇問題喎，你諗下點解要私了先………
就係而家班狗靠唔住！

中意用私了咪私了

核彈都唔割

講撚完

以武制暴拍片不放片 人人做得到 保障返手足
同唔好亂私錯人 小心帶風撚 同有記者影

以武制暴！唔自衛會被廢老打死呀！仆街啦 死左膠
又唔撚見你企係黑警前保護抗爭者？

(陳伯都會叫年青人冷靜唔好動手，但佢真係大愛 ,兩邊黑警示威者都會叫停。獲獲企最前。咁都算。陳伯真膠勇氣我尊敬。

但死左膠呢 淨係會人鏈保護廢老！
dllm
廢老又有黑警又有左膠保護！

(分化五毛唔好用咩撚野FA, 左膠做咩都膠，唔做FA 都膠。唔好撚諗住分化急救員同抗爭者。我dllm

唔係令人覺得係群眾鬥群眾 唔係中共戰略就成功左
係對方出手 自衛還擊

打擊三合會

正當防衛

為民除害

私了唔洗大大聲叫出黎的 手足見到自己留意吓

自衛圍毆

生活係亂世 自衛反擊也很正常呀
廢老最好打關節 等最後個幾年日日關節痛

保護家園

推，獅鳥好難聽

斬蛇

除暴安良都得

核爆都唔撚割

感謝勇武

想知用私了兩隻字除咗自high之外仲有咩好處

保謢手足

市民拘捕權

叫Griffin
正義

保家圍國

推呀
都3個月啦大家應該要知點樣拎住光環合理化自己既行動
唔係對家又有藉口講，文宣又多個支線去解釋嫁啦

召喚神獸

tui

自衛反擊
為民除害

私了？
請正名：
自衛
以武制暴

中國古代儒家思想同西方文化都接受的

現場手足可以先大聲表示(傳媒片段收音) ：
「為左制止呢個 白衫男子 繼續傷害市民，我地決定要行使合法自衛o既權利」

拿，唔係私刑、報復
而係合理合法自衛

清潔

樓主復活

以武抗暴, 天經地義

所有野不變 只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

所有野不變
只係行動個陣改口叫「反黑」

如果繼續狂叫獅鳥
記者想幫你都幫唔到
國際戰線既手足都好難做

保家衛國

支持

民間反黑組出動

黃金 十分鐘

冇加時

文宣製作

見義勇為

推 冇私了 手足係正當自衛 保護自己同手足

啱，自衛完就即走
驚佢爬起身再施暴

香港人 還拖

推 點解依啲POST 都有咁多負皮

公了

係自衛

私了字眼上其實係有私自處理對方既意思 好容易比人做文章 d人就係唔明政府既手段 點解有自衛唔講係要講私了

認同
唔係話唔支持私了
只係希望你地都要明白語言藝術既重要性

推推推 正視聽

保護市民人生安全

保護自己

連字面都冇埋武力意義
武力直接用就得
唔洗講埋出黎

q推

反恐

高度肯定前線抗爭者英勇抗暴行為，堅定不移擁護「以武制暴」路線，貫徹落實「不分化不割蓆不篤灰」重要指導方針。對於一小撮亂港份子，妄圖勾結中共勢力侵略香港，破壞香港社會民主自由；香港人民不應容忍、不能容忍、不會容忍。

香港人民必須堅持原則、認真負責，面對大是大非敢於亮劍，面對矛盾敢於迎難而上，面對危機敢於挺身而出，面對失誤敢於承擔責任，面對官警鄉黑敢於堅決鬥爭。

唔好意思 借一借位
我係前線FA 我有嘢講

自衛抵抗

最低武力
表現克制

無所謂
行動不變就可以

我只是個孩子⋯⋯

止戈為武

正名

執法

仲有拍片唔係問題，唔好亂放出黎

自衛就要低調唔好起記者面前做

【長文】「以武制暴」既意義

後面啦啦隊絲打可以叫: 以武制暴
之後接 自衛反擊

以武制暴
一陣有D 覺得自己好清醒嘅阻膠，人地都無搞你，做咩自衛還擊

前線既任何決定，手足都支持

推呀 私你老味

係准唔係準

自己跣低

唔割。自衞可以但係不能過分不能私了。還擊又係迫於無奈，不忘初心，不能勇者變惡龍呀。

呢個要全香港廣傳, 就算唔係鬥爭都要有既意識等黑社會唔能夠再橫行香港

比錯左負皮

除暴安良
以武制暴

行駛自衛權利

替天行道 警惡懲奸

以牙還牙

請大家一齊正名
❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
止暴制亂

公民權力101B

自衛還擊呀屌

知道

上咗兩登太耐
出到去慣咗叫巴打絲打

清潔行動

呢句好

好簡單。自衛

每次最少十對一呀！防守加反攻！

革命無罪
反黑有理

恐怖分子

pish

相互意淫一番.
日日無可疑嘅後生屍體發現案, 但行政同執法嘅信用與民意都歸零甚至係負數啵. 咁呢個關係點解決呢?

民間自衞隊

以武止暴

應該叫：行公義

831

錫••都唔割

以武制暴 民兼警職！！！

Yes

獅鳥
自己攪掂
Ko佢
還拖

CY 同林婆到現在都一樣開心又滿足！我哋怎去面對其他受害兄弟姊妹？CY又出聲啦！去捉狗啦！

推
出師有名最緊要

係公鳥

或者1索

咁不如用「化痰止咳」啦

做正確的事

都係獅鳥比較岩聽

對

反黑反恐，以武制暴

Ok

正視聽

唔講所有以前發生既野

淨係講921 元朗！

話以武制暴 ， 私了 ， 打人 係好暴力 要割蓆既
又或者咁打人 手足同 廢老， 藍絲 ， 黑警有分別咩？ 既人。

你地係唔係現場？
就算全程mon live 都無用 ， 因為鏡頭影到既野都好有限。
既然唔在場，咁又點可以判斷到當時情況又或者手足既反應呢？
而睇返來龍去脈 ， 手足絕對係唔會無啦啦 無差別 作攻擊！！！

最後想講 係唔割 唔止唔割手足 都唔割左膠
繼續兄弟爬山 ， 停止指責！！！！

721 811 831 新屋嶺

為民除害

實有人話我左膠分化
武力要對等...有人追住手足作攻擊性行為緊係要自衛還手
但如果人地剩係撕連儂牆或者撩交嗌又係咪需要出手呢?
或者咁諗 612其中一個令到好多人好嬲既原因係在場大部份都係和平示威者而警方用左不合比例既武力對付呢班人(包括我)
我地實在無必要用番不合比例既武力對其它人 (知道有時真係好嬲 我建議不如自衛既時候落力啲好過)

721 811 831

自己仆低啫

讚成

yes

高質

以武制暴
人民自救

自衛還擊的四大作用

私低下用私了無所謂，私了對文化低嘅人有有阻嚇作用，而且自己人和對方都知乜嘢事，對外講就用自衞、以武制暴

其實個啲有cctvb影撚住曬之後又跪撚曬地嘅場景可唔可以唔好打住
cctvb cut完啲shot岀來真係擺撚到明比位人入
佢地跪撚曬地咁好撚明顯駁有畫面岀 求唔好中計

支持以武制暴！支持打擊社會渣滓敗類！

最終大佬：除害何妖！除害一哥！除害克警！

替天行道 伸張正義

人不犯我 我不犯人

唔需要再擔心感觀唔好睇等等政治潔癖，抗爭一百日，死傷無數，以適當武力保家衛族，絕對缶得表揚

最重要係快閃；最重要係快閃；最重要係快閃

Tui

為伸張正義而打

英文叫vigilantism

正解

警惡懲奸

以勇制暴

反鄉黑

岩呀

幫推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

係自衛呀唔該

習武強身

岩，打完就走

核彈都唔割

義士

止戈為武，保家衛國，替天行道

以武抗黑
多謝前線

大力推

要"改善"既從來都只有你班左膠
5年前你地"改善"左依家就唔會死咁多人
你地手上既血仲多過班黑警

反黑防暴

健吾fb:
以前藍絲好鍾意講：「咁憎警察，有事唔好報警吖笨？」
依家示威者真係唔報警。
藍絲開始驚。

❌私了
❌獅鳥
✅除暴安良
✅以武抗暴
✅替天行道
✅自衛還擊
✅就地防衛
✅打擊黑社會

自衛反擊
自衛反擊
自衛反擊

929

岩！代替警察做伸張正義嘅嘢

721831

❌私了
✅為民除害
✅以武制暴
✅自衛反擊
✅替天行道

支持正名

天誅

仲有替天行道

自衛還拖

以武制暴！

鶳

推推推

721
811
831

無撚用架喇 做完走啦 佢會聽你講咩

樓意#1 正 評 同負 評 就知有幾多 藍絲黑狗同左膠

因為D狗信唔過先叫獅鳥，冇需要正名

準你老母
准啊!!

除暴安良呀

替天行道、路見不平 拔刀相助、以武制黑

CJ

諗個短d啦 2個字順口D

保護手足

自衛或反擊都好，麻煩各位手足開番傘盡量唔好被影到！！同埋睇住黎打，打死人就中左條仆街計，同埋比外國人見到就會對我地不利。

做法唔完美但可接受，可改善。
核爆都不割蓆！！

反黑！

冇正式機構正當執法咪要私了，私了幾時多咗負面意思？

應該要叫做私法正義